有冇人已經del晒陳奕迅啲歌？

Yes 同埋 容狗

真

年幾前del 哂啦

回憶總是美好

戒唔到 陳奕迅 周杰倫

周杰倫洗鬼戒咩，呢啲野佢從來都唔會做，連微博都冇

但係周杰倫一早投左共啦

我諗你要分清楚政治立場同身份認同
佢覺得自己係中國人唔代表佢擁護共產黨
佢有冇企喺共產黨嗰邊出過啲咩聲？有冇指責過台灣政府/學運同香港所有反中運動？

上春晚算唔算？
如果周杰倫有免死金牌咁我就繼續聽啦
還掂戒唔到

你都on9, 周杰倫擺明就係比人奶果個多過佢奶共啦，條友咩聲都唔洗出，護旗手又唔洗做，都大把支那狗送錢比佢洗，邊似得d pk為左人民幣奶到雪雪聲，成隻狗咁呀

上春晚你當佢出席一個show囉又唔洗講我愛共產黨剩係唱幾首歌就袋幾百萬，傻都上啦

周杰倫都唔只一次話過自己係中國人
仲上埋春晚

2019年已經唔多聽

咁講真，佢大中華膠就不嬲
出道頭幾年已經唱龍拳，雙刀，就算講雙截棍都大中華膠啦
你接受唔到就係嗰陣已經唔聽，而唔係呢幾年反中情緒高漲先黎唔聽啦始終佢一出道就已經唱類似龍的傳人呢啲既歌

姐撚大中華膠嚟喎

春晚好似要過到政審先可以上

每次一講到呢度就要拎番我係中國人呀hi. jpg出黎

從來都冇佢D歌

咁你要搞清楚，到底係佢好撚想上春晚主動比人政審，定共產黨因為自己幾億人都出唔到一個周杰倫，所以就算佢拎台灣護照都照比佢上，將佢同中國人呢個身份拉近先

我唔否認佢係大中華膠，但唔等於佢一定係支持共產黨囉，最起碼佢無講過一句支持共產黨或者做咩護旗手

聽左咁多年佢d歌, 對佢真係好失望...
直情想嘔